明明香港可以打個電話呃人幾百萬點解仲有人走去打劫

有時唔止百幾萬過千萬都有
仲有人咁撚蠢打劫金鋪